宜家林鄭講到明香港陸沉佢都唔會跪低...抗爭者應該點樣走?

Speechless

咁咪一齊陸沉囉

林鄭回應訴求的代價係放棄警隊 甚至放棄香港的控制權
所以唔好諗住用溫和的手法能夠逼佢回應訴求
我諗到的唯一方向係剷除警隊 令警隊失去保護政府的功能

一齊陸沉，焦土派

講之林奠佢，機會之前比晒佢唔珍惜，我地繼續我地嘅訓練升級啦，下個特首 689+777=？？？

等美國推人權法？

咁大家沉咗咪唔講嘢囉

加速陸沉

唯有陸沉

佢最後一定會笠水
因為無咗香港嘅話，中共一定會封殺佢

大家唔好唔記得佢唔輸得
以為自己好打得
可能真係會焦土

仲可以點 成班高官硬要焦土

好明顯拖字 拖到D學生返學 一定會少左好多人
慢慢拖到越黎越少人

令香港角沉囉

我地要中共陸沉
【中港亦可團結】我們為甚麼麽挺身而出？香港抗爭者致大陸同胞書網絡熱傳

*陸

Burt tgt

Burn tgt

邊有咁多票。特首得1200人有得投票

一齊攬炒

真普選

連中聯辦同建制都放風話停落黎就有機會回應訴求
777係都要撥勁個火 落台之後應該會死得好慘

得佢同李+超 想焦土姐

挑, 一齊囉
反正而家香港都唔係我心目中香港, 一齊打掉重練囉

777 可能係全世界最反共既人類